宏利金融中心13樓員工確診 星期五照搞幾百人事業講座！！

借朋友acc:

收到風話上面13樓有個新加入既區域瀨撚左野！有個同事確診咗武肺！但係佢哋區域總監不單冇向上滙報，第二日照常開早會，亦唔肯公開同事個名，又冇人去消毒..... 搞到人心惶惶，仲恐撚怖過大陸.... 最最最最撚大鑊嘅係佢地星期五仲要搞一個幾百人嘅事業講座。聽撚到我嘩嘩聲.....

佢地隱瞞疫情然後聚集人群，你話第四波疫情點會唔爆發先得㗎！到底係無知定無能？

我同佢講不如同自己果區阿頭講咗先啦，佢又淆底.... 我都唔明，到底係意識弱 定為咗 自己利益不擇手段呢？大家覺得佢應該點做呢？

麻煩爆多啲料

點解唔係安盛

保險公司中就嚴重

周圍見客,大量床單

第4波靠晒你地

係咪觀塘？

班保險佬幫自己買重人壽？

慘慘豬

同幾個月前篇文差唔多咁

美國副總統候選人辯論後 "China" trending

推

事業講座戇鳩鳩，成班圍埋打飛機自High

保險黨群組

又作故仔?

咁樣定期爆一爆, 到下年都唔會斷到尾
而家真係等有效疫苗普及到
但可能要等到下年年中

mfc 得2層係 manulife
P記 個 office 都多過佢

同埋manulife 喺廿幾樓的

死開啦恐懼撚

仆街鄧隻乸係咪撈宏利？

加油呀

呢d已經覺得小事，侵中完招開論壇，china joe都無事，呢d算得係乜

記得宏利中心都唔係第一次有人確診

蔡強榮就係

爆料俾蘋果報跟進下先囉~~

清知唔知係第幾座？

日日朝早開會其實就係卒數大會

Fced?

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

係鬼 好幾層都係喎

搞萬人聚會仲好
快d死多d人

個個有帶口罩冇事啦

第4波攻擊靠你地la

租得兩層點會拎到個命名權
拎到命名權嗰時都8層，之後仲要租多啲

保險狗不嬲日日都乜會物會la，d會又冇撚用，傳銷咁款幫d人洗腦，好出奇咩抵9死

保險狗

新聞報咗
但未確認確診嗰個有無去到講座

好鐘意搵埋啲所謂專業人士開講座
扮哂努力就一定有成果咁
呃鳩d畢業生入黎r客

保險包唔包

根本無可能長期WFH/停食肆酒吧

中又點吖 爆閪得起咩

加油，第四波需要你哋支持

呢個時勢仲踢人入會搞招聘講座

推

竟然唔係AIA, 可惜

牛頭角？

坐等爆料

觀塘？

過百人talk ? 可以既咩

但好易追查，上過床既都簽左保單一定搵得返

Kt?

邊個阿頭

樓主呢

收到料係個男人奶咗，同層全部放兩日假，自己去診所做驗測。

想知 請急回

做開床單嗰班支那雞點好？

宏利 SALES 高危

保險竟然幫人【增加風險】

係咪互SELL武肺保險

精神

咪係 係又點啫
咁驚成世唔好出街啦

KT?

源頭不明

圓桌會員

是撚但喇